如果國際社會係呢一刻嚇到佢唔立《國安法》反而係壞事。

真心好驚呢個星期內D鬼佬講野嚇親金上，搞到佢又拖到30號過唔到，咁就All撚

最好呢幾日靜到仆街，俾佢順利通過